從來未試過塞車塞得咁開心

同上司講句塞車，咁就坐左車度訓到而家